［地獄黑仔王求求攵］錯手刪Whatsapp

搞左7個幾鐘都整唔掂

手殘刪左whatsapp，backup原本有5gb幾，Restore backup時見佢話"your media will be restore in the background"，但restore完啲media變哂問號
跟手㩒錯iCloud backup多次，得返1gb多啲 啲record好似overwrite咗

有無巴絲知道啲media點restore返同iCloud可唔可以拎返之前個record出黎？

留名

rip

Pish

You are done

樓主正一柒頭

iphone 自己個 backup 同 whatsapp 內置個 backup 放係 icloud 唔同位置

如果你係 overwrite 咗 whatsapp 個內置 backup，你 check 下你 iphone 個 backup 係唔係度，有嘅話你可以考慮重設成部 iphone 再 install 過，都會有返 whatsapp d history

利申：9up

呢個係 iphone 嘅 backup，要成部機重設之後先可以 restore 嘅 backup

呢隻係 whatsapp 嘅內置 backup，刪咗 whatsapp 再裝返就可以 restore 嘅 backup

兩個 backup 獨立的
你 check 下你 iphone 個 last backup 係幾時，再考慮下會唔會重設手機

利申：9 up，重咩事都有風險